子華又中

一出街就聽到成大班學生師奶股神教人講股票，送個冧巴俾人中撚哂冧巴降
升又SH，跌就入貨溝淡

即時諗起呢場棟篤笑

離股joy不遠了

索鎚仔都未驚過

之後子華後年又開個show，「冧巴降再一次降臨，而我又再一次奶野，睇黎我係無進化過」

跌你老母咩，騰訊會唔會落返$300呀，用吓你個閪腦諗吓嘢啦

用股joy換子華復出
抵到爛

點解一年升到一個7唔可以一年跌返一半?

落翻去咪溝淡
正股驚西

有樣嘢叫拆股，拆完唔會跌的

「今次同之前唔同，今次升左上去，係唔會落返黎架」x「你話佢做太空人會唔會嚇死佢」

哎趴跌少少仔就放， 你驚輸唔起呀

哎趴呀跌少少仔你就放， 你驚輸唔起呀

手殘

幢樓冧關唔關我個單位事嫁？

原來你就係師奶股神

俾個冧巴黎

731

中南海有冇人先

426，我上面有人，XaoWu
放心，有乜時黎麥當奴搵我，我返夜

點解我會睇左721

搵食啫,犯法呀?

721 crossover 831

全民撚雀啦，仲洗乜搵食

公眾假期仲有咩用？冇用架喇，留番俾啲雀啦，即係端午節嗰日我唔撚你